甄子丹演遊戲改編新片《Sleeping Dogs》 扮香港卧底

宇宙最強甄子丹近年成功打入荷李活市場，繼拍攝《俠盜一號：星球大戰外傳》（ Rogue One：A Star Wars Story）、《3X反恐暴族：重火力回歸》（xXx：Return of Xander Cage）等大製作，佢將會拍攝一部由大熱遊戲改編新片《Sleeping Dogs》， 《狂野時速》（The Fast and the Furious）系列監製Neal Moritz將會參與製作。

遊戲嘅背景設定喺香港，玩家會以由甄子丹飾演嘅卧底警察沈偉身份投入遊戲，以搗毀全球最大黑幫集團，電影將會有唔少動作場面可以讓甄子丹大顯身手。

當真？

好想睇

Sleeping dog 淨係諗起達哥dom條女落車尾箱 連人帶車衝落海

Wei Shen

連女好似叫TIFFANY

條

唔知會唔會搵埋陳冠希

mk鋒

想睇 波叔事件，眼前一黑 同 Dim Mak

俾帽佢戴

我仲記得落左海之後條屍彈返上黎

希望係真實香港景呢

應該有mc jin

成隻game根本係為丹爺度身訂造

死八婆

會唔會有陳冠希

好開心殺破狼係外國依舊受到愛戴

要重演呢一幕

如果套嘢搞得好，收得勁
會唔會可以搞得起sleeping dog2?

好想玩落去

第一次車死左佢

肥媽
廚娘

廣東話定普通話呢

講咁耐source都冇

飲汽水

想睇
中文名係咪叫訓覺狗？

佢唔係有套special id喇咩

Sleeping Dog 中文譯名應該係咩？

卧犬

天殺睡狗
驚天睡狗
潛行睡狗
睡狗危機

極垃圾 佢自己都覺得垃圾

睇怕會係其中一個

特殊身份仲唔夠似咩
留名睇古惑仔英文好過大學生
希望動作場面係香港人lead返
xXx d打 垃圾到

btw有丹爺一定入場睇

直接叫 訓覺狗 仲好

老老實實唔好譯好d

殺破狗

舟爺唔係有肩傷架咩 仲係咁拍打戲

訓啦柒狗

波叔邊個做

應該要搵達哥配粵語音

冇經典對白唔撚睇

最難應該係搵景

警犬

搵達哥配音 打埋黑警就正

有預感會唔好睇

牙簽仔

大衛高柏飛

ubisoft又一伏作？

搵常威做應該仲fit, 沈偉根本照抄佢個樣

不過佢冇丹爺咁紅, 冇計

如果mk峰啊媽係魯芬演一定好正⋯rip

諗落又幾似

會唔會搵返係冠希哥

狗問

Sleeping dog間公司執左😭

常威都可能出現架
佢都拍過廿二世紀
又係武星

第時係香港上，做譯名條友會上嚟抄

其實劇情根本大路到爆, 卧底片已經玩到爛
係睇佢會唔會重現塞人入碎肉機呢d劇情

等我話你知咩叫眼前一黑

A man who never eat pork bun is never a whole man!!

Why don't you have a pork bun in your hand?

等我話你知咩叫眼前一黑啦

X2

Dragon Kick 踢定清

沉睡的狂犬

神仙b

潛眠凶犬

係.....

留名睇支那譯睡狗

大膽

隻game既背景已經唔入流,
而家香港既黑社會係著晒制服

睡犬覺醒？

眠狗

點解佢串魚旦有漿既！
唔得啊！我無佢都要無！

甄子丹

隻game雖然整體做得麻麻
但都算幾爽快既，而且搵香港做背景真係好少
希望拍得好睇

新技安

其實 sleeping dogs主人公遭遇都幾慘
以遊戲劇情黎講 雖然佢係一個卧底
一個係由佢做𡃁開始就跟嘅大佬
一個係由佢做𡃁開始一齊出生入死嘅兄弟
兩個都係佢面前死而唔可以救活
wei shen亦有為佢地流過淚
最後重幫jackie幫仇
都叫做一個有義嘅故事

會唔會有黃雨傘

到時香港街景實成堆紅燈籠 舊式帆船

那個係watch dogs

遊戲嘅背景設定喺香港，玩家會以由甄子丹飾演嘅卧底警察沈偉身份投入遊戲，以搗毀全球最大黑幫集團，電影將會有唔少動作場面可以讓甄子丹大顯身手。

天滅 _ _ ？

婁金狗

重玩番先屌

知唔知咩叫眼前一黑？

唔係叫香港秘密警察咩

拍達哥版

達臂擋車

英文+廣東話
跟返sleeping dog background

A car ? 得啦！ I'll be there right away

唔好傷害我呀

臥犬

當初玩完全無留意劇情
好似玩gta咁鳩玩

You hurt Tiffany

wa diu咁正

記得之前hitman出電影，有人key番達哥d對白落條trailer, 勁好笑

搵達哥客串

我對鞋新買架！

有無emma stone

唔大期望 諗起hitman

唔擺條女入車尾箱衝落海就咪撚拍喇

我都有睇

想睇返

有無link?

不是兄弟 不 不是兄弟
We are 24,We are 24

一諗到甄子丹用鐵閘夾死條友就扯扯地

真係上畫我實入場！

叫 <<臥狼>>

哇！ 變魔術呀！大衛高柏飛呀！

達哥配音版Hitman電影trailer + 完

留名等睇成套戲名都冇個狗字

遇到我， 注定你冇運行啦

達叔講緊

葉狗還未睡

背景音樂一定要有返24味先得